陳浩天天哥係咪去左搞加泰獨立

見佢教埋加泰人點去票站投票

唔好忘記香港人呀天哥！

香港人唔配有天哥

天哥無出聲明啊